[集思廣益]依家人係日本 好想下幫手

本身5號就飛返香港
可以繼續參與抗爭

但因為罷工要滯留日本多幾日
好想係呢邊幫下手

各位有無咩建議？
(有唸過係涉谷crossing拉banner，不過怕阻住人交通)